分手一年後，ex新年前夕箍煲，應該點拒絕

唔好理佢啦

拍左四年都唔比屌，同第二個又屌得？

呢啲人你仲諗住温柔地拒絕就預咗有排煩
分咗手仲要考慮佢感受委屈自己受罪？
正常人會尊重人嘅聽到你上邊咁講都唔會死chur啦
呢啲人你唔恨恨屌柒佢想甩到身都好難

On9 又係佢衰先 想溝翻你仲問你可唔可以同佢搞 咁唔尊重

咪撚覆佢

叫佢去做雞 本性就係臭雞 扮咩撚野啫

🙏🙏🙏🙏🙏🙏樓主pin this🙏🙏🙏🙏🙏🙏

想搵免費雞屌住搵下個
有隻雞一叫就出黎
仲唔食住先咩

拍得耐就一定要俾你屌？

雖然條仔係仆街綠帽你又想扑嘢揾返你，但四年都無得扑，轉頭同第二條仔就扑得，都的確有啲慘

搵sp嘅臭G
應該比男朋友綠帽+補償返佢

係，所以真係登條前仔唔抵，唔夠鐘意拖咗人四年

Sp黎

其實唔肯有關係但之後又隨便同人搞,諗唔明

對住唔同人唔同feel 理解嫁喎

性事上面啱feel囉

都冇扑過
掂都唔比掂

4年無得扑之後益左sp定下一任
好奇怪

不過想唔屌鳩佢既已讀不回啦

咪話有男朋友算 拉鋸咁做咩唧 on9

冷處理
同佢講多次無諗住一齊返
之後佢講咩都以讀不回

同佢講你再係咁只會破壞埋我係你心目中既印象

我會block 左你 你以後都搵我唔到

或者 你可以放棄依個諗法 繼續同我做朋友

彩佢有味
利申今年見過ex
見無料到
無咩事都唔想搵佢

利申：男

奉旨要俾牙？

人地都冇話受 做咩啫你

準備定住hotel

情緒病大撚哂咩

牙你老母

樓主，我們到了

有本事咪令條女俾你屌囉 個處係憑樓主本事守返黎，關你撚事？
事實證明條仔最後派帽，唔比佢屌係正確
利申：個處我破

一齊四年冇得扑...神交咩ON9
唔洗諗咁多,你唔想復合咪直接block佢囉

我同樓主情況岩岩好角色調轉
但其實你越婉轉同怕hurt到佢
佢就會覺得越有期望，換來嘅係更加hurt
你直接同ex講清楚諗法一刀切
反而對兩邊都係一種解脫
建議樓主直接講你對佢冇feel，唔想同佢再一齊

愛情又好 親情又好 最緊要唔好俾人情緒勒索 中左勒索呢個漩渦入面 你一定萬劫不復

砌返晚先，然後中出飛

佢咁樣好似情緒勒索緊你，建議唔好理佢

第一步仲應約已經係錯啦

正仆街

早排我有個fd同你一樣情況
對方又係講到自己想死
佢個朋友又msg我個fd想佢唔好咁絕
最後冇理到佢
而家佢有埋新gf啦信佢想死就真係on9

如果你真係聖母，而佢情緒又真係咁差
唔好完全唔覆佢
就算直接拒絕都好過唔覆
講一個一定無辦法改變既因素直接拒絕佢
(接受唔到再同返一個曾經背叛過你嘅人一齊，唔係佢有冇改變既問題)
出嚟食飯 都要拒絕
覆佢次數慢慢小
同埋個mutual friend 講聲
叫佢同佢d家人朋友睇緊小小佢

可能你都仲係會俾佢勒索住你咁
普通朋友做到？唔得就直接講埋先
得就試下講再係咁朋友都做唔到？

唔知有冇用 佢你想顧及佢情緒 真係唔好唔覆

比佢屌兩獲囉
分左咁耐仲諗佢感受，你弱智定點，直接屌7佢，話絕交再block咪得

屌柒佢啦 咩補番咁都講得出

洗唔洗搵巴打扮男朋友？
留低ig我推介幾個俾你，佢地會聯絡你

見咁熟、收佢$3000囉⋯

有情緒病既真係唔好掂你話你同緊另外一個男仔發展緊咪算

佢幾大個？思想成個小朋友群腳仔咁？

本身都唔想屌你 見到呢個message火都嚟
佢講到話想令你重新喜歡佢
你唔應佢 咪即係默許咗佢咁做囉！你想點啫？
你唔想佢追返你咪直接講無論佢做乜都無可能囉
根本係你自己喺度拖拉，世界上無兩全其美㗎醒啦
你再唔絕啲小心佢俾你搞到痴線變阿佳

樓主睇唔過眼，拍左4年唔俾人屌，分手之後1年內就俾人屌

四年都唔俾男朋友屌 然後一年內俾個唔知係咪男朋友嘅屌 都幾同情樓主個ex

認真樓主ex知道左實心理唔平衡
加上情緒病 好可能癲多幾錢重

唔識樓主，但其實點解咁多人將個重點放喺拍拖四年唔扑嘢個位，又唔諗下條仔出軌，而家分手就搵返人扑嘢唔係一段關係入面大撚曬

好惡呀你老母

中央空調

有病就真係難搞d
觸動到佢情緒對你同佢都唔好
我諗佢都係散左要搵返個人寄托姐
你叫識過第個睇下佢點

你依家唔狠心拒絕佢，第日被人狠心對待拒絕嗰個就係你

乜撚野係中央空調
香港人唔用冷氣機？

小心遇到痴線佬....
90後工程師稱怕遭拋棄城巴上涉殺女友

我都想知係咩心態來

又係啲支那用語...

得我同你屌
廣東話好快收皮

加上中共有依個目的

補返比佢
笑撚左😂😂